小巴漏低左iconx 2018充電盒

琴晚6點15分上往青衣城312小巴
我坐靠門口第一個單丁位

希望有好心人執左可以pm我

thx

推

尿袋？尿袋就買個新架啦

原來係你個大頭蝦漏左嘢

唔係呀
耳機個充電盒